港共係咪想用23條挑戰美國底線？

其實港共一早可以用緊急法立23條

或者可以用黑警拉撚曬民主派
投票全部建制派通過

港共係咪真係咁天真以為會唔會取消香港政策法
所以不斷挑戰美國底線？

共產黨檢視人權法同中美關係 估到美國會全面攤牌 唔取消香港關係法都會堵塞香港白手套作用既漏洞 >>香港變左完全冇價值
乾脆一國一制左佢

其實Twitter 應該不斷煲大佢
呼籲美國盡快取消香港政策法

我寧願香港依家盡快變北韓垃圾城市
攬炒萬歲

美國已經放棄左香港

事實係立左23條, 美國都做唔到啲咩

agree. 長痛不如短痛，快d 一國一制，我諗呢方面會同極端藍屍會有共識

因為香港係特別既存在
唔同一般中國城市，完全受中共控制
唔同台灣，實際中共管唔到
香港就係美中都同時可以係到玩既戰場

咁長痛不如短痛
我寧願香港依家盡快變成北韓垃圾城市
有錢嘅最多移民
冇錢嘅最多等死被自殺

我唔明白點解柒婆一早唔用緊急法直接23條
長痛不如短痛仲好

老習而家唔撚再想睇美國面色

美國佬應該重點台灣》香港

當年希特拉話撕毀凡爾賽條約咪撕毀囉
增軍 恢設空軍 吞併奧地利 蘇台德
因為德國睇準西方無能 唔會惡得出去邊
希特拉賭贏左 打贏埋世仇法國 變埋民族英雄
德國國內從此無人敢反對希特拉等強硬派

History repeats itself

刁大趁美國佬唔得閒想偷雞做成既成事實

因為佢冇中共批准，其實中共係唔想攬炒

所以最後佢就俾人打到仆街

但兩者似乎係不同範疇利益
台灣係政治，軍事利益
香港係經濟利益

7 婆 個逃犯條例
係自己戲媚定上面叫佢一定要做
而家都冇人知

香港都好重軍事價值，北連大陸，南望南海，又係亞太既hub
自動放棄香港既on9程度等同當年國共內戰後期放棄國民黨

對美國黎講香港連condom都唔係。

擺到明想統一全世界

反正統一台灣都失敗咗
唔爭在散播病毒攬炒

美國而家自身難保

咁點解唔直接宣布一國一制?
擺明仲想繼續用白手套啦

人大釋法 緊急法 都可以依家直接立23條
寧願香港變成北韓垃圾城市仲好

習大大擺到明自製病毒

快D一國一制

寧願痛廿年睇到成個支那連支共屳家剷都值

後武肺時代,中美已經去到死路(如果仲係雜總方式)
基本香港關係法已經死硬,應該等美資走得七七八八.
美國好大機會取消. 所以有能力既移民留後路.

雜總仍掌控老共,但勢危,為了表現自己強勢.
1) 立23條在港 2) 攻台灣(會係小打定大打未知)
兩條路係必行. 以雜總on 9性格.

小學雞做國家主席已經係笑話
佢份人咁撚戇鳩乜都做得出

一早打緊仗
武漢疫症可能係意外
但歐美大爆發一定係中共順水推舟做到咁

你估你叫，美國就會做咩
全港罷工幾個月，政府仲唔低頭咩
講到尾都係香港人垃圾，又多藍屍

講個笑話：香港人搞革命

咪西方的確係有好多限制例如左膠
一旦開戰 即刻會比人鬧
所以支那依家咁倡狂都冇人做實際行動

根本冇驚過 乜野制裁
得啖笑

個港共有幾弱智唔係常人可理解到既

講到我地係美國既領土咁

極端藍屍都未必想一國一制
到時馬又冇得賭
講嘢要講NMSLanguage
廢老金又少一截
屋企要搵支那佬同住
菜刀要刻名
起立唱閪歌流眼淚
掛習畫像

班廢物如果識得用個腦就唔會做藍屍

唔緊要.....深藍屍到時值得擁有唔好後悔

其實只係小學雞跌落地拿返渣沙
中共最中意劏自己人幫自己補血
今期中共咁傷
無左咁多HP
咪要劏下香港人同自己補血囉

乜野叫特別既存在
乜中文黎

成日覺得擺工可行,真係有D on9 .
人本性自私,無咩邊個係無私.
好多人無同理心.
有家室或家庭支柱既人更加唔會,因自己唔食,
老豆老母,自己仔女都要食.

如果真民主社會當然,可以用示威遊行迫政府.
但事實香港唔係民主社會.
依家話給你地聽中央同特首,可以完全唔Q理你.
以前示威遊行主要做給外國看.
利用外國勢力影響香港政府

今時今日後武肺時期,香港基本玩完.
因中共已經趕狗入窮巷.只會更加瘋狂.
等中共PK為期不遠.

等d中共狗官走埋資先？
一野23條，走唔切蝕死佢地。

老美同其他國家又仲撤緊資離開中國市場，
所以仲未制裁香港住。

預計等兩邊d錢走得七七八八，
香港失去國際地位，
正式進入黑暗時期，
中共會當香港係新疆咁搞，
不過唔知中共冇咗香港可以頂到幾耐。

美國撤資取消關係法，
同中國冷戰。
中國唔郁鳩台灣既話，
美國都未必會出手打鳩中共。

中共收緊皮又未收哂呢段時期，
將會係我地最難捱既時間，
黎明前既黑暗係最撚黑暗。
攬炒程序已經開始咗，
大家要有心理準備，
某程度上我地短期內抗爭任務差唔多已完。

下一步係建立海外流亡政府、
海外武裝力量、
經營國際關係。

呢樣野會係23條生效後自然出現，
23條過咗之後，香港眾志、陳浩天呢類同外國有關係既政治人物走唔甩既就坐監，走得甩既就變達賴喇嘛。